區議會選戰 (青衣)

近曰咁多事都關於居住區及私人屋苑, 黑警無差別拘捕, 黑社會無差別既打人
大家係時候準備集思廣益點樣踢走班民建聯區議員

利申:青衣區 (藍到仆街)

push

幫你推

Push

下一次要選番同路，踢走民建聯

推